見到開始吹風叫人唔好搞紅色資本

做咩阿 損失好慘重咩？

沒有一個中資係無辜

All Chinese products must be banned, including Dongjiang water!!
All Chinese infiltration must be purged, especially Dongjiang water!!
"No Dongjiang Water" movement is much much needed!!

毋忘721 831